因此，感受的根源在有機體的狀態中是毋庸置疑的。 “感覺與認知”探索了意識的起源和進化，JP O' malley, 2022年1月5日，科學新聞 
 這對面臨9月罷免的紐瑟姆來說是一場毫無疑問的政治勝利。 delta變體可能會顛覆冠狀病毒的政治|菲利普·邦普|021年7月8日|華盛頓郵報 
 因此，對於每一個美國人來說，有足夠的疫苗，基本上是百分之百不容置疑的。 暫停接種疫苗可能會加劇“猶豫”問題|安妮·林斯基，丹·戴蒙德，泰勒·佩格，2021年4月14日，華盛頓郵報 
 弗洛姆在《逃離自由》中寫道，當一個人“屬於一個結構化的整體”時，“他就有了一個毋庸置疑的位置。” 為什麼一點紀律就能走很長的路?布拉德·斯圖爾伯格，2021年1月6日，戶外在線 
 這位女演員的能力毋庸置疑，但她不是真正的英國人。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 很多人談到這種移民和它可能帶來的危險，就好像這些都是毫不掩飾的、不容置疑的事實。 2012年8月20日，阿薩姆邦反移民暴力的諷刺 
 他說:“每個人都知道侯賽因·塞勒姆與穆巴拉克的親密關係是毋庸置疑的。” 追捕穆巴拉克的數百萬|Philip Shenon | 2011年4月18日|DAILY BEAST 
 在這部印美大製作中，她也是兩段歌舞戲中無可爭議的明星。 2010年11月8日，每日野獸 
 經典之所以成為經典是有原因的，它的卓越被認為是無與倫比的，它的真實性毋庸置疑。 吃什麼:烤麵包和烤麵包|Cookstr.com | 2010年6月10日|每日野獸 
 毫無疑問，霍德利對他那一代人的影響是巨大的。 18世紀的英國教會有查爾斯·j·阿比和約翰·h·奧弗頓 
 在低等動物身上可以找到不容置疑的思維能力的證據，想象力和理性都有體現。 人和他的祖先|查爾斯·莫里斯 
 他的生活和志向是純潔的，他的熱情是真誠的，他的忠誠是不容置疑的。 大英百科全書，第11版，第5卷，第2片|各種 
 如果這個三段論的大前提成立，結論就無可置疑了。 英語:寫作與文學|W。 韋伯斯特 
 通過十幾個毫無疑問的記號，他認出了前一天和他開玩笑的女孩。 故事與幻想羅伯特·路易斯·史蒂文森